[一人N個] 想起新地鐵站的地方

烏蛟騰
蠔涌
西貢
黃石碼頭
北潭凹

Lim Chu Kang

巴打住西貢？

另加:
鯉魚門
水浪窩
馬灣

西貢

深井

唔講
磁雲山？
彩雲彩天？

柒木樹

葵涌東北
科大
數碼港
瑪麗

小西灣
同將軍澳線連接

樓下

覺得西貢要起都係西貢公路同清水灣 科大嗰邊就夠
北潭凹 大網仔 西沙 呢啲生態價值高 好多牛牛 起鐵路唔太適合

其實淨係返工時間西貢先會無車

北潭凹、黃石碼頭只限星期六日同公眾假期先有服務，話晒咁多人去行山露營，應該每10分鐘一班車

其實西貢公路出入九龍係塞到癡線
所以有鐵路可以解決問題
但起緊鐵路嘅時候就GG
而其他地方就冇咩必要
如果係話等車耐其實住得西貢就預咗

大東山
利申: Captv